[I/A] [韓/日/亞/台] Brown Dust (39) 台服新開歡迎入坑+ 儲書等正太

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：[/center]

【攻略】

速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【升星方法】

大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

巴哈角色推薦

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q: 有無中文？
A: 日服台服亞服都可以揀中/英/日

Q:首抽咩好
A: 而家係無頭，最好上黎再問下

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星/八夜點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:盾既減傷點計
A:盾既減傷係乘上去,最高70%減傷,盾同減傷實測係同一樣野,敏捷可以另外疊加,盾+敏捷可達80.5%減傷

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

Q:符文6星R勁d定係5星UR勁d?
A:

Q:符文SBB勁d定ABC勁d?
A:

post 38

新post lm

Lm

Lm 修女

lm

你地講到白劍好勁，之後我將所有資源放哂落白劍+6，點解我仲係金3上唔到去，你地又話1個打9個。。。

陣圖呢，倉圖呢

決定棄坑, 賣日服ACC
傳說角 +10修女+10夏娜:

攻系:

防系:

法系:

SUP:

M幣角色:

其他低+角:

重複5星角色以供轉點:

其他:

仲有好多3*4*星角色無貼出黎, 有興趣再比圖你睇
有18本5*書(星期日有多本), 1張5*轉點卷(完活動會有多張).
10000石, 20000M幣, 15張5星自選....
資源基本上夠你玩一段時間......

想賣$13,000 (可議)
有意請TG:

陣圖，倉都無5星角

呢個account仲正 連鷹都有

留名先...

賣日服AC

仲有10本5星書（後日多一本） 3本4星書 6張4星自選

$3500

有無頭白劍都上唔到

養生會lihkg8招人

+10先好斬
其次你錯哂

玩快子陣 夠上白金啦
歌姬無用 有無貴婦?

有，應該點排，。。。點錯法。。。

放ac 3000$ 2本5星書

台，日服？

台服生態 佢堆野+0應該都唔只得咁低分

被批鬥 sosad

我覺得你個陣唔岩擺歌姬 骨奶都用得唔好

依家金2 想問下可以點改進下
可以拎到五星既地方都拎曬
自己抽極都抽唔到5星 仲有6000石 不過想留黎睇下有冇禮包
就夠1500古幣係咪應該拎骨奶

出即時pvp

就咁睇打手唔夠力
你隻弦月去咗邊

大更新 正呀喂

竟然突然黎個大更新

頭先升完 要換邊隻落黎

熊妹係咪應該要+10

日

台服公會招人 仲有3,4個位
TheNorth北境

啲靈魂裝備打極協力都開唔中
定係要用錢抽？

修女聖誕SKIN
但係韓服修女好似開始收皮 買唔買好

我尋日3場coop中兩件

推一推

20 level 夏娜，白劍，劍聖，法坦
1傳說+7五星
賣$150炸
冇時間玩

TheNorth北境
Come join us

想問升邊隻先好啲？

巴打你妖刀加零不如唔好上
換加九黑弓
一開波射一下先

Tg已開 團友巴打們可以join啦

隻GAME好多人買左AC唔夠幾日就退坑 想知係唔岩玩定係買左個更勁既AC 上次有個巴打送左個AC出去 後尾比人去巴哈換AC

放日ser a/c
600
有意請TG:

巴打，好奇問，+10夏娜有無用?

玩兩日就知起手買個蘿白無頭帳以後一帆風順
不過變相唔洗用腦去玩 趣味性大減

想買個無頭，白，猴，劍聖玩

用無頭代替蘿盾會唔好大問題？

見好多關都要靠蘿先過到

第二個ac我送完就冇覆同唔見咗人

換走左妖刀
伊萊莎個位換熊妹定弘月好
定將眼鏡妹都換走埋

你熊妹未覺醒 得+2 用弦月加眼鏡妹啦

等睇你表演點用蘿白無頭無腦打公會戰

推圖/惡魔城拎資源 諗少一大截先啦...

第十一層係咪一定要靠蘿盾？

係咪肥佬關？

唔係

而家黎講所有角色比+10夏娜炸到的話一定必死, 另外佢生存能力唔錯, 我覺得幾好用....
不過究竟練邊隻傳說/6魔...都係睇你自己鍾意邊隻, 最緊要有愛

巴打你直接買 無頭+夏娜帳一了百了/高進度帳會好玩好多

見你沒咩時間玩 都係咁買AC好慘

就算有好角色 因為新手唔識養肥/養得慢係好吃力
直接買高進度 養好曬既帳號
就算沒夏娜無頭 沒羅盾白劍 但玩高進度帳號會易上手好多
更容易了解隻GAME

就係一開始就玩齊角acc先易玩壞手勢
乜都無頭蘿盾搞掂
喺主線同惡魔城struggle下先熟點玩架嘛

我發覺我得+3黑弓，+9銀浪同+0軍特做打手
應該升dwen 定巴巴拉

多謝你，見正太法咁屈....諗緊等唔等好....

不過見你地班日版老手個個都賣acc 都唔知隻驚仲有幾耐命

休閒養生玩其實都可以玩好耐

龍騎+0上六做打手先

主線後期有D關沒蘿盾根本沒可能過到 要借好友個隻先過到
惡魔城都係 仲要沒得借好友 仲難過

直接買高進度 6星覺醒+9 AC 打多D PVP 就明順序排位個影響真係幾大

低階真係好難體會到順序排位有咩影響

呢兩隻揀一隻我會揀dwen

多謝阿扎爾

定係換修女，我可以+5

條友十一層都問係咪要蘿盾先過
擺明連隻驚有咩技能都未識
學條春順序排位體會條春PVP咩...

唔太建議而家換修女
strong hold
如果無加值不如繼續用返女忍, 龍騎同黑弓
睇下遲d抽唔抽到d 四星打手

德維好似起碼+5/+6先上力
我都有一隻管倉

睇巴哈就+3，我下個月羅莉+6後可以比書佢

發覺打pvp啲法開始難生存，可能我低+

但同樣+6下 白劍已經勁到另一個層次
我都打算留書等儲夠4000M錢揀白劍都唔用德維了

冷門野4星德卡跳過打十字+3有暈 可以控埋場

我冇白劍嘛

收齊人?
玩未夠1星期 36lv新手 金牌收唔收?

而家已經有隻無頭炸唔死

一陣會有位 預約咗踢嗰4日冇on嘅

申左 ID 無法觸及的祈願

收ed 歡迎加入 可以入埋tg一齊研究

魔幣除左升到去40lv送個1000個 仲可以點拎？

惡魔塔 主線 pvp 公會戰

巴打 公會仲有無位？想維護完就入

仲有冇日服公會收新手
40lv

5星技書碎片要換嗎？

點都換
2個月多d 一本

9尾同劍聖簡一隻邊隻建議？ 練高
本身有修女 同軍特攻擊手

咁耐先1本。。

嫌慢咪課金抽

個即時PVP好玩到

練度唔夠成日比人打爆 有排追進度

熊女解唔解到 詛咒同 沉默果D?

出新skin搞到好想換六魔隻盾

屌你老母唔記得換活動送果張5星卷..仆街火撚左

救命啊，好想死依家

實時PVP又真係幾過癮

解到詛咒

想問5星隻MR.劍士道要+幾先有用?
係咪要放血符比佢玩紅盾反死人?

繼續推一下

有西利亞好唔好比書上+5做核彈
定係留資源等正太法？

想請問下隻妖刀勁唔勁？無打手，得一堆法師

想問下依家無限陣係咪廢
好想玩六魔隻盾

妖刀有就點都有用嘅，打世界王都要用啦…

Thanks，但要上到+幾？+3夠唔夠

八十抽冇五星，第九十下終於出返比我

打PVP既話而家已經唔算勁...但如果你真係無其他打手既話...投資到+9都係無錯既....

恭喜...呢個我要用卷先攞到...

咁天使盾呢？

呢個個人喜好啦....我+0咋...

歐狗

做乜追擊我

妖刀打世界王要打到高分 仲要升埋另外3隻 好似唔太抵玩

伊萊莎 旗女 鷹女?

妖刀公會戰MVP

另外投資天盾不如抽隻無頭

前者唔建議
不過有愛就乜都得
後者你起碼等半年
無/少課就預一定比人屌打

勁
用就一定要+9

我有無頭呀

咁唔洗天盾啦

我都用妖刀，依家+1,用緊3星集中同4星隻野+0，有爆轉2hit4萬，配埋其他打成1X萬，利申有夏娜

爆擊

同你差唔多 不過多隻酋長

PVP 我建議最少+3，佢招額外傷害打挑釁盾以外既野都痛，我依家用熊女琴女buff 到2xx%爆擊都打唔死白劍，不過+到6左右應該可以秒，最煩係法坦同無頭，成日塞撚住一行，依家我棄頂打中下路，勝率還可以，夏娜+3係必須，特別對住法坦

最近先發現競技場如果防守陣營會敵人先起手，唔怪得成日輸，要做番個筷子陣做守

想問下依家覺得好似差隻打手 應唔應該換隻軍特返黎做打手？

唔換留堆材料係到都無用啦

唔係咁易㗎葉師傅

我都差隻坦 成日幻想星期一30抽會中法坦/無頭

已經準備練狐希屌打無頭
利申:大師400分比無頭屌打

無屁股

有冇巴打俾d意見，古幣換修女定骨奶好

有冇人實時PVP成日斷線

有冇人日服打地下競技場係斷線
差唔多20場先有1-2場完到場

你先攻定後攻？
我後攻 頭先打左3場 3場人地都走場

唔係走場嗰種 係彈句嘢出嚟話你斷線就踢你出去
仲要當你輸扣分

扣分果下ON9

又斷喇屌
都係想拎嗰10萬姐 扣下扣下扣到得底分

頭先連續3場對面斷

點樣加10？

三件裝備滿lv

兩隻揀我就揀骨奶
或者等之後個四隻
不過唔知要等幾耐

Btw 修女個聖誕裝好靚

聽聞同韓服差半年 唔知佢會唔會加快個版本

巴打有冇骨奶排法參考下
上youtube睇d 架仔玩都係試玩多

天使盾+0 ， 拎上場有無用? 還是要一定+9先勁?
其實我唔明依隻野有咩咁勁，純粹做路障?
如果對面有女忍，咁天使盾個作用咪廢左? 都護唔到後排

都唔知你手上有咩坦 +9就肯定勁 有綠人 計埋符文過百防 至少可以肯定到第一個回合接近無敵 得真傷先殺到佢
如果對面有女忍 你都唔會擺輸出係後面比佢斬啦 你咁講無頭擺前面都一樣護唔到後排

睇下上位啲天使盾點擺就明

收台服acc
要有無頭，無修女，高進度

屌
日服今朝打即時pvp
一係伺服器不穩定，一係對面投降
想打完三場都咁難

有沒人玩芭芭拉+卡歐莉
2隻野打PVP 出唔出到場

巴巴拉其實玩得過 咁多筷子陣諗下都和味

決定棄坑, 賣日服ACC
傳說角 +10修女+10夏娜:

攻系:

防系:

法系:

SUP:

M幣角色:

其他低+角:

重複5星角色以供轉點:

其他:

仲有好多3*4*星角色無貼出黎, 有興趣再比圖你睇
有19本5*書, 1張5*轉點卷(完活動會有多張).
20000M幣, 15張5星自選....
資源基本上夠你玩一段時間......

想賣$11,000 (可議)
有意請TG:

個pvp係咁彈

根本諗一陣都無又話斷線

咁我想問拉非娜有無用？我缺打手，想升佢上+3

你諗都唔好諗啊

好廢架？

我想問下如果想少課應該點買最好 另外宜家有鑽係咪唔好用住 我覺得自己都唔會抽到無頭

幾時出炸彈pool

儲4000抽黑劍

有抽有希望呀

識玩一定係allin無頭黑王

成長禮包2個，月包

草起佢，買限時禮包

好 咁想知宜家個聖誕節包抵唔抵買

微課主打無限板
暫時目標五星夏娜同妖刀升+3
四星升滿黃毛同艾莉亞
之後打算儲書等屁股
仲應唔應換修女？定買傳說書升詛咒法/六魔蘿？

石巨係咪無乜價值？劍聖/天使劍暫時都無書升技 唔知升唔升六星先...

SKIN個個禮包?

係阿

淨係買咗修女包，為個skin only

如果本身有諗住買個SKIN就OK既 上面巴打意思係叫你留鑽買 之後個D 5星書禮包

唔該哂

台服個地下PVP都開始連線唔穩定 仲要扣分

仲玩六魔

你係想玩板就直接上蘿10算
唔好揀其他啦 傳說都唔好升/揀
夏娜未必岩你用

聖誕包其實真係為skin only
但我敗家,買左修女同大波

明明我連大波都未合

btw
睇巴_，有人po左過年禮包有咩，個個就實啦

新手想加入,想問下依嫁刷首抽係唔係台/日服都抽到無頭?
直接一開波信箱囉5星信同埋10張金卷,都有機會出???

買首抽啦

想問下黎緊點練好？卡左係金三。黎緊傳說點換乜好？依家好缺打手 有無大哥幫下手

哇,淘寶問有無頭同夏娜既+1任5星,680人仔起跳

點落手,定其他地方有平??

無頭+蘿+白劍啦

無頭其實勁係坦?? 死左復活幾下免傷?

係唔係要覺醒左先勁?

係、係，路障功能性一流
係咪都要覺醒先好用㗎啦 ，佢好在唔使食書都用得

+3夏娜先叫有用
但+0無頭 覺醒左就用得 唔洗用古幣加上去就好好用
後面D坦 頂多1-2刀就死 無頭可以最少捱5刀先死 卡住對面D打手

岩岩買左160蚊人仔 想問下3張4星卷選咩好

我會唔拎住，無頭、猴法、白劍、機娘/卡歐利/藍劍、黑弓、牛頭、吸血鬼、揀2隻三星support升住先

4星卷通常留返，到時候揀合5星嘅4星

好的 想問多少少
d 4星唔用書加技住？
3星sup係唔係升9格加攻同3格爆擊爆傷果隻就得

啲書可以畀黑弓先
啱，升到4星有排用

有無人教下我

瑪麗亞、諾爾
傳說點你玩乜，唔玩無限就修女/艾瑞克/白帽

佢已經夏娜貓法 再玩法師輸出太慢
我會偏向夏娜擺下路 貓法換妖刀
低加男天使法都好過吸血鬼吧

先覺醒埋隻法坦 法坦前+無頭後
前後夾住隻打手
4星卷拎晒未? 合軍特就有打手
仲有黑弓用爆擊同爆傷符文
如果軍特唔夠傷害就雙BUFF先跳

同埋長玩夏娜要+3 傳說幣可以唔洗諗其他野住

無更好既組合咩

多謝哂咁多位巴打！咁我用黎換傳說技能卷比夏娜。
妖刀洗唔洗加三？依家+0無力

+2天使盾係咪都係完全唔夠+9貴婦盾好？

妖刀+1熊女琴女buff可秒+10蘿盾，但好考放唔放岩位，先攻放6，9， 後攻放2，6

遇到d 多嘲諷坦割菜咁割，但Miss就仆街

純想秒蘿盾應該+2就夠要打人就要+6以上

咁劍聖同妖刀,大家會揀升邊隻??

Why not both

玩無限看板娘係咪+0就夠？之後全部傳說書比哂六魔蘿食？

因為有白劍。。。3隻同時上好似麻麻地

過左H36-10之後好弱智
37一隻籮打哂

新手入坑台服 睇過幾個post
60蚊淘仔買左 羅盾 白劍 樹法 晉 飛矛 首抽 4星3星得幾隻
而家 5星的升到LV Max 升唔到星 覺醒唔到
想問下 我係咪應該張D 4星熊妹 米字大鎚羅莉妹 覺醒升到 5星??
4星自選票有 4 張 有冇咩4星係升必?

5星要用4星滿等素材星星，再以四個1呢四星星去升成一個5星，跟住用5個1呢5星星去升你個5星滿等角做6星，基本上打吓主線都送好多俾滿等4星俾你

新手想問下張卷要去邊度選英？

係信箱個到用

有冇巴打知新八夜幾時會係港台服實裝，修女+3，我應該換海盜或者飛龍，定儲起佢留下隻八夜。（有夏娜+0，不過唔係好識用）

夏娜要+3先可以秒人 古幣建議可以買定傳說書 無論先俾夏娜+3或行儲起等後八夜正太法出黎比佢都可以

聽講淡言比人鎖左 巴哈同qq群嘈到拆天有無人有留意

好似話開加速上分?

花生

聽講淡言以前玩日服 有冇日服巴打識佢

係升得幾誇張 有留意開排行榜 見佢光速升

依家又有消息話佢課黑色

小弟不才咩叫課黑色？

thx 巴打

黑石

如果跟韓服進度 大約半年

係好聽過開加速上分既

個會長飛機黎喎
唔係前四會巴打呀嘛

係唔係有花生食

食花生

聽聞佢個公會仲有人封左帳 今次真係為香港爭光

想問下d 4星角色
重覆會囉黎自食升技
定係等有書先升技
留隻4星黎做肥合5星？

同埋問多少少
合出黎果隻勒托
係唔係可以狂合黎食自己到+9？

新手想升分既話4星書應該比女忍定貴婦食到+9先?

重覆會囉黎自食升技
就算唔用2隻4原+9可以合5星

肥料只會用友情個D 灰星怪慢慢升上去

咁3星都係無用既照自食+9 合做4星？

YES

你其他有咩

on9無極限

新手又有野問
我D 3星技能書係唔係比女+攻SUP(阿里內斯) 食好D,
谷到佢+9 定慢慢等抽到重覆自食
D書留比隻 炸彈 (威格)食?

三星書唔太重要 因為三星角好快抽下抽下隻隻都+9 所以隨便食書都冇所謂 盡快升眼鏡妹和弦月做+9係好事 呢兩隻sup可以用好耐

3星書無乜所謂，抽抽下啲三星就+9
我會畀support先

OK,THX回覆

TOP1公會攻略

我新手 睇唔明

160咁平

琴日抽埋隻無頭出黎
依家有無頭+夏娜+蘿 但無咩時間玩
想睇下賣到幾多

1個M記加大 fast trade

我加多個孖芝

新手想入坑 想請問下首抽係唔係都係刷無頭？
見第一頁話最好都問下大家先
如果諗住買首抽帳嘅話
無頭再加邊幾隻起手比好順？

依家刷無頭好煩 刷蘿盾+白劍猴法算啦

直接買個傳說法+無頭ac,睇下有冇機加多隻蘿盾

好on9 走去台灣網出粵語文係咩心態，仲要5p 字

岩先問咗價雙傳說要720
請問無頭+白劍 或者無頭+蘿盾邊個好啲？

無頭+白劍+蘿盾都要400蚊
但係無頭+白劍或蘿盾就110
唔知點簡好

唔洗要白劍都ok,無頭+蘿盾囉，冇蘿盾推關冇咁輕鬆

無頭+籮

反正買ac唔差個少少啦 買3隻個ac夠你有排玩

第一次睇 笑到傻 又卐解又剩 中二病發作

個差價抵俾喎
你玩落再課290結果會連粒豆都抽唔到

想問下建唔建議
新手每星期都買600鑽(10張傳說卷同30萬果個包?)

齊哂5星咪買 如果唔齊不如用鑽抽 用幣換核心5星

可以買定 儲到下次更新先抽就會有0.2%中傳說 (好似係

想問下 點先可以解到20次

每日加一次上限

打親機都成撚日都有呢啲柒頭影撚衰晒
係小學未畢業定點

點解有d靈魂裝會裝唔到既？

貴婦抽到紫色裝但裝唔到

要覺醒左先得？

紫色裝係5星角
貴婦係4星 你睇真啲件裝係邊個角色嘅

綠色好難跌

瘋狂掛機 大把

相同就會裝唔到 只可以食同樣升級

兩隻support同技能會唔會撞技？

600鑽買 1000體力同10金卷

係唔係每星期都必買既野黎?

no

正常都會買 抵買

刷一晚肥都至少100

無課最好唔買
刷神秘島應該好啲

無買，金卷中獎機率極低，傳說卷先有用，後期組成隊又儲緊非洲幣，建議直接用鑽抽，每星期只用700鑽買榮譽點or 限時禮品包

我依家個陣得蘿盾+貴婦 做坦，另一隻放+3嘅 冰槍
早排抽到隻 盲盾 同 萬聖盾，我應該升邊隻好，定係再抽 (有少量鑽夠兩次十抽）

有冇巴打知道，首抽送5星係咪限時，點解我個ac睇唔到

本身我個ac開果陣冇玩到，係之後fd叫我玩先玩，都玩左排先知有首抽

好似有限時，初始化再玩抽過啦

已經玩左一排+買左個月包，不過中得一隻5星，睇玩家仲要好似廢野，係咪初始化好過

圖

月包 好平就算啦

我覺得萬聖盾好用啲 盲盾可以檔CC 但萬聖係直接縮細範圍 傷害都打唔出

隻野叫洛根，阿叔黎

thx巴打，我都係重玩算

喔，即刻就初始化，唔駛諗

盲盾唔係都可以擋到附加傷害咩，不過係要對方無免疫先可以擋到

thx

但萬聖盾係縮細個範圍 其它人完全食唔到傷害

萬聖盾公會戰好好洗

34-10過唔到大家有無計

又係我呀
想問下決鬥場咁樣擺岩唔岩？
黎緊張五星卷換白劍定羅盾好？
同埋傳說幣係咪換哂比萊維亞+3？
Thanks

善用好友

個陣自己試啦 就算抄第一名既陣都未必岩你分段上分
+0天使無用
你係想用既就直接+9 咁樣張卷就換白王

夏娜未必人人岩用 真係有愛就+3停
六魔就唔好啦

天使係咪+9先上得，我尋晚都抽到，
係既我放棄佢算了

唔知六魔會唔會改強少少
雖然知道過一排就廢
但係有愛 是但啦

+9

賣$200
課左雙月費，升級包
無頭，白劍，猴法 ，+4劍聖，+2天使 等
M幣3000, 爭1000有自選五星

抵買
做咩課左課左雙月費，升級包都唔玩
升級包都唔平

原來真係有聖誕老人

咁多位大佬 宜家2000鑽 每樣卷10張個聖誕包抵唔抵買阿

唔多抵

唔該哂大佬

有無大佬可以借+3夏娜過34-10
RankaLee

走啦

借左

過到了 唔該哂大佬
祝各位抽咩中咩

聖誕禮包都咁垃圾 但手好痕好想抽

依家有三本五星書
應該上籮莉+6 定阿叔法師+3好

籮一定優先

我覺得幾抵，20卷傳說書都要1200石，咁800石就有50卷都唔差，頭先抽晒（10金卷未用）中左3隻5星（左邊數起個三隻）+一隻4星坦克

我抽哂 全部都係3星
大家唔好中伏呀

巴打好黑仔

歐狗就有佢份 又無頭又黑劍

70抽得一隻海倫娜

Ching你認錯人

到我想借夏娜+3

真理通靈青 thx咁多位巴打

夏娜打手 加咗啦

搞掂了 祝咁多位全部移民去歐洲

Ok仔=黑劍八夜狗

再推一下

Ching個ac玩左幾耐同課左幾多

大半年, 好似開服2-3星期後開始玩
課左幾多就唔記得啦

轉台服定真棄坑

想問下掛機除左H5-10 仲有咩好選擇?

41-3都係一個好選擇

棄啦.....無理由去台服由頭玩起

我掛25-10 都幾好

困難定普通?

H40-10

4帶5 一場滿經

普通34-10已經卡關

有無人有+3夏娜之類可以秒BOSS既借黎

我ID:^審判員毅邃
淘寶買既首抽ACC,懶得花300鑽改名

困難

仲有想問下有邊隻4星要升上去覺醒

依嫁個陣用緊
無頭,猴法,赫爾,黑弓,白劍,勒托,卡歐利,阿里內斯,媚炸/威格

儲料合軍特 同埋4星小熊妹Sup 不過要高加

聖誕節又派五星書

送多隻五星比我好過啦 無加值啦

話唔埋你會中隻已有嘅呢

日？

冇用既4星做唔做肥料好

留嚟搏第時+1再傳授

咁我D 4星技能書係唔係繼續比反擊法食?

我會升sup先 得隻阿里好快幫人RJ 反擊法+6都夠洗

係，大小天梯都好好用

收台服acc 無修女 有無頭 高進度

終於儲夠1500魔幣
唔知換咩好

新手又有野問

想問下5星書係唔係谷比 拉菲娜 (機娘)食?
定比 炸彈教官 ?

仲有想問下D 5星覺醒料1日先得幾十,
係唔係日日都比180轉,RESET 3次黎刷 定耐心1日10場就算
係等5星覺醒料齊之前,係唔係盡量幫4星上5星覺醒埋?
(想問下升邊D4星先)

同埋想問下符文果度
想問下由符文2星+9 跳去下階段,
升幾星符文,要咩稀有度先升黎用好??

普通打到36開始關關都好卡
困難仲卡左係H32-10度 無勁好友

有無人仲有好友位空

5星書梗係白劍啦 無課一隻5星要+9快極都個半月
下隻再慢慢諗

5星覺醒料你每日用鑽刷石同直接買包差不多 無所謂

符文慢慢打寺院9層 會出晒4-6星碎片 4-6星通通都係英雄或傳說級就會留嚟用

你要放隻有用嘅角做代表啲人先會更加願意加你好友

我用邊隻做代表好
依嫁用緊無頭,但我D 5星有排都未覺醒得
用4星果D做頭象?

唯有繼續無頭 覺醒六星+0都可以

符文有分就咁加同加%
係咪隨機出架
5星血抽極都冇%

猛攻同活力都係隨機出固數或者%

想問下依家有1500古幣 繼續加修女同海盗到+9好？定換骨奶好

下面係我個陣

大天夾硬換一隻

我記得唔使夏娜

換白魔

白魔依家仲有用咩

韓服都大把人用 一排一排秒

而家日服都好多 因為出咗無頭熊妹之後多咗好多2行陣

+0就夠？

自己開圖鑑睇下白魔升+值加啲咩

+3打多格 不過要投資咁多落白魔 不如投資落骨奶或者將修女+9？

都可以咁講嘅
不過高+白魔 round 1秒唔到佢就好易奶嘢，鍾意個打法嘅應該會用得好爽
其實隻驚好多玩法同冷門角都玩得過
下下都諗不如點點點跟到meta十足，隊隊都倒模咁個人覺得無乜意思

我隻白魔+0都照用

我明阿 所以而家整緊隻+10 christina

不過唔知白魔用落點所以咪上黎問下

換隻+0用下都好似ok 我都冇咩法師用

助手我都升緊
白魔見唔少係擺最頂/最底搭熊妹
round 2出到手就秒一行

而加有冇邊個tg group可以入去吹下水 ？

+3修女之後應唔應該換隻骨女 定繼續加上去好

衰在+10左夏娜

睇你日後仲想唔想用修女啦
+3修女想有排名一定唔用得 最少都+8

不過+10都唔係話特別好用
對住班撚屌仆街板幫人回血就有份

骨妹拎去反擊流唔差
暫時我覺得+5都好勁

有咩問題

咁我都係繼續幫修女升級

依家先入坑會唔會太遲

有冇咩網講下d角色入咩符文

個陣其實會唔會太多buff
冇屁股搞到其實唔係幾勁
定係放其他角上去會好D
真心唔係幾識搞個陣
同埋可以練邊隻

我覺得無頭擺主力個行會好啲

太多坦就真 9隻入面有4隻係坦
得1隻打手 做乜鳩

一起手小熊琴女教官秒人兩隻先啦
之後女忍再殺多2隻

7號果隻冇乜用

唔知點解台仔好鍾意玩呢隻同法坦
玩開日服應該覺得呢2隻係產廢

台服開左無耐 而法坦唔洗加就用得 又可以擺佢去打搬運世界王 其實真係幾好用

唔會

可以參考下上位啲符文

覺醒左仲要有小小力，有時偷到雞

你係直頭無打手
得果一隻
咁多盾 係驚女忍就掉粒投彈炸法係最後
貴婦同小熊轉位試下

同埋秒人地兩隻先好過你隻教官射落人地隻盾到

7號個隻我都唔理解
一出個陣我見到有台仔吹佢
隻野蠻法因為台服打手唔夠
佢地個個衝撚哂去蘿10 無真打手先覺得隻野+0硬

不過+10真係幾硬下

7號我估都係因為唔夠打手先上到位
俾著日服一下已經秒咗，仲邊度開到技
小天梯可能都用得下嘅

依家咁樣係唔係好好多

請問咁多位巴打，啱啱升到40lv, 依家有約2800古代幣，以我依家既陣容，應該換邊隻好？
追左上個post,有巴打話修女就黎收皮，等半年後抽正太，但等半年太耐 ，求大家俾啲意見

你果隻係炸彈 唔係投彈/炸法
係四星反傷果兩隻

1琴女2猴法3熊4教官/女忍

其他是但 卡分就再轉陣/升下角先

兩隻太似樣放錯左
唔該曬

個隻叫加肯 你4星加值投資分散晒 如果係+9女忍 會幫你上唔小分

想問多樣 咁我升左女忍+9先 黑弓應該唔洗?
另外係下隻5星+9升琴女?

輔助無得輸

黑弓萬用啲 過主線同惡魔城好多位都有佢易過好多 如果你唔洗佢又過到既 我覺得唔洗升 五星我比唔到意見你 交比日服老手解答 但如果係我 我唔會升琴女住 我會揀 兩隻五星輸出 輔助可以用弘月同眼鏡妹頂住先嘛

巴哈篇公會戰心得邊個開 LIHKG2

其實半年後先有正太，而家唔夠打手用換返修女係咪都係唔錯既選擇
諗左好耐換唔換

換修女實冇死既 淨係個聖誕skin都夠丁啦
我好後悔換左六魔蘿同龍騎 換完之後無啦啦抽到萊維亞 出年先+3到
之後儲書等八夜男法

死傻系黎

龍騎唔好用咩？

而加我係咪應該 覺猴法>升蘿+6>覺蘿>升白劍?

嗰時我缺打手 但係我之後抽到晉 又用兩隻四星+9合左隻白劍出黎

正路既 覺到就覺左先都得啦 +9蘿同埋猴法夠你清主線同魔城

咁應該+6蘿之後白劍定+9先白劍

我而家打手得軍得同+9銀浪，卡左白金上唔到去

有排都未合到隻西莉亞
不過好想要套衫 應唔應該買

頭先單抽中蘿盾
想問下e家個陣應該點排

遲下都會有得買

我聽人講會絕版喎

想問下點排會好d 輔助放4隻會唔會太多？
而家卡住上唔到1600

暫時目標係白劍+6同骨奶+3

個pack賣完會喺skin商店上架賣1200鑽
之前啲skin都係咁

聖誕版好似限定
過咗就無

升咗銀浪先 你而家好缺打手
修女+3前都可以當坦用 打人無力

聽你咁講走去睇一睇公告，真係絕版喎

骨奶係咪可以收埋

A 買
B 買埋蘭西特

邊度有寫

屌 想買 但係我未換修女 夠幣

準備將修女+3過落去骨奶到
修女後期冇咩用

韓服都仲大把人用緊喎
+3先嚟轉走嫌石多 ?

韓服越黎越少人用，加上大量無頭出現
所以先放棄佢

利申:買左修女skin

修女穩定咗好耐啦...仍然keep住係打手頭幾位
淨係有HP上限暴擊呢招秒殺技已經無可能話佢無用
未換或者諗下換唔換佢好，加咗3先嚟轉走我覺得根本晒鑽

升邊隻頂走隻骨盾好
決鬥場骨盾成人比人幾野送走不過又唔想晒時間升佢 天使都未得閒升

骨盾就黎buff

天使有百防係最好選擇

真架 有冇變到好勁

用黎打世界王

買咗skin再諗

+0修女比兩粒防符做坦啦

準備轉走垃圾mk

其實個人覺得六魔最值係蘿莉

聽晚就知道出咩新角
仲唔出舞女就棄驚

出唔出都棄

的確係好萬能既 而且本身血多 有機會頂多一刀

直接+9埋蘿先吧 白劍+3落哂buff都斬到人變傻仔

出JK弓啦

我求下你pick up蘿盾....希望2018年內抽中

weak

冇用 之後都係用黎搏同人一換一 其他坦都做到

30惡魔塔出聖杯 30天任務出天使法
心如刀割

學高端d人玩骨奶同炸彈，輸到仆街
唔知反既要點放

骨奶一定行先，你咁擺骨奶未出手啲打手可能已經死咗
通常係骨奶->法炸->buff->打手咁起手
同埋玩骨奶唔算太夾挑坦，如果要搭就要俾佢食埋個骨奶buff

可以參考下啲上位陣
好似呢個就係小熊->骨奶->法炸咁行

有冇人放台服高進度無限陣，或者係練6魔蘿嘅巴打。預算5k內

有冇tg group可入

熱銷商店大放送 1225金幣就買到

真係出舞女

出舞女棄驚了

準備好課金未

無+10 舞女 +10 JK弓都唔可以叫連登仔
腳呀!!!!

哪有石

宜家個陣咁 啱啱好有1500古幣應該換咩 同升咩好 求指教

4星入面：熊妹（雷賽思）重點上6星+9。玄月上5星+9，眼鏡妹（亞里內斯）同理，如是者你就有3隻好好用的支援啦！。火法（諾爾）5星+9小天梯好用。赫爾係小天梯宜家殺曬， 重點培養。
5星入面：狐希係無頭殺手，必升6星覺醒，5星書優先比佢。法坦（巴爾托納）你有兩隻， 但法坦一般6星覺醒+0已夠用，你可以用剛剛聖誕樹活動本傳授書轉比狐希。
古幣：你有夏娜（萊維亞），呢隻+3就可以秒天秒地，所以建議古幣用黎買書， 用2400古幣買3本傳說書比佢啦（月底前先買兩本，下個月儲夠古幣買多本）。
仲有，你個步槍老人係絕版角，如果你係收集控就千其唔好食左佢呀

抽極都抽唔到法坦
點算

抽唔到咪唔好用 雞肋角

頭先係冰室見到有人砌緊WB陣 係咪巴打嚟

池一: JK弓+梅里
池二: 舞女+新5星防角
池三: 骨盾+太陽神

WTF? 池二新5星防角機率一定 up 極大

jk 弓好似無舞女咁勁

完全兩樣野嚟點比較
最多講舞女多人用啲泛用啲咁解

好賤格，整隻毒角阻住抽舞女 。 舞女+琴女先至係絕配嘛

大家會抽傳pool 定係up pool

一日未抽到無頭 我都會抽傳pool

抽到舞女+9 JK弓+9 就停手

抽到+9

難以置信 竟然有人抽普通pool

傳pool幾時都有得抽， up pool過左就無艇搭

無頭歐狗

通常抽到另一隻+9 都未抽到想要果隻5星

up pool用金券算啦
傳說pool 5星1.5倍呀

傳pool都係每星期抽3次算
當買六合彩

1.5倍垃圾倉管5星

up pool倉管都無

二池垃圾新5星超絕up

新五星盾係無用？

原來聽日出埋4星龍騎 終於可以合隻大波法嚟J

終於用無頭同貓打左惡魔30屠 拎左達非

有無頭仲要用貓

邊用貓邊夠輸出

係咪抽舞女好

一抽出新盾

why not both?

舞女+2%血好雞勒。。

咁多回合

你+10咪唔雞肋囉
你咁講白劍黑劍都雞肋啦

新手是咪快手打夠600石十抽先

未+10點用呀D角

+10要成半年先玩得。。。

首刷係咪一入GAME送果張5星卷已經係?
定再打主線多次10抽再計?

六百石買傳說卷抽無頭

好多歐狗

無錯....
但係我自己120抽唔見沙漠花....得隻爛鬼5星盾

你都係 合成一下就中

開唔開好?
定係刷到有無頭先開

今朝免費一抽

No

THX
再刷先

刷蘿盾+白劍/猴法 都ok架啦

蘿盾+白劍/猴法 都係傳說卷入面出???

開頭唔係送五星卷 同 10抽咩
睇下博唔博到
博唔到就抽傳卷博

OK

隻盾比左我啊屌你老母

無課都個零月就一隻

今次又去唔去得過

120金卷0隻舞女 得幾隻黑弓同貴婦升下技

蘿盾/無頭+白劍/猴法
刷到天荒地老啦ching

屌 唔記得首抽無 無頭
當我無講過

你唔想課既話真係一坦一打係基本
我果時懶 刷到白劍就開左
玩到30關開始就每關都要抽乾腦汁先過到

咁我都係搞好個首刷起步舒服D

抽猴法都係抽傳說???

兩邊都有機率出 蘿盾+白劍/猴法 應該最好 無頭又要刷600鑽太麻煩

想問下科雷特可唔可以代替到軍特打困難協力

軍特is the best

姐係唔得? 隻軍特比我合咗

應該都無乜野代替到軍特啦

軍特打協力只係需要+0 新4星高+值夠有突

槌仔+9

修女都得 總之秒到中間嗰行最前就得
之後就一嘢轟落後排X度

咁我升隻科雷特 唔該曬

換左修女+4，未6*未覺

我抽咗100，零5＊

呢隻其實點都要升 跳中間交叉公會戰實有用

抽jk pool出舞女

（show blocked user - 麻狗）

無知一問，點分台版日版

show blocked user 死歐狗麻友

其實有蘿盾就開得
如果唔係就直接買AC
你想完美開局 人手刷刷到隻GAME汁都未開得

Setting有得睇

白劍/蘿盾/猴法都開得
但最好一坦一打啦

OK THZ

排第五個變態佬已經舞女+10 JK弓+9
邊位巴打嚟

台服? 大陸人

諗諗下早左尋日唔打惡魔城 留番今日搏抽舞女好過

抽唔中舞女

想問下加肯係咪食唔到骨奶既復活

應該練邊幾隻好 同埋個陣仲可以點執

小弟仲有6本四星書 應該allin 邊隻

all in反法之後 反法做1號起手 修女+0換防符文

好

120書

小弟既五星技書應該留比蘿盾定餵比舞女

你有蘿盾咩 睇你box無挑係缺點 如果有一定優先比蘿盾 你升埋小熊之後配隻眼鏡妹/炫月+9已經好夠用

問吓大家咁嘅陣容 自選5星會揀白劍定蘿莉

等4000換

其實依家蘿盾打到高段位已經無想像中咁強
反而白劍親生仔就一直都咁強
不過最後都係睇你缺唔缺坦

但係上面人手+10籮盾喎

坦就唔多缺 但就係缺隻有嘲諷 所以糾結緊

朝早單抽
btw兩隻一樣係咪食左佢升技

惡魔城打到28層
世界boss次次最底分咁

想問下4星書谷綠劍好定谷比錘女好

同埋想問下pvp點擺陣好

打極都係金3 一有蘿盾嘲就輸

有反擊法+9同白劍+3應該都上到去架啦wor
白劍要覺醒咁佢打人之後就會免疫減益
基本上你隻反擊法快過對面果隻應該就無咩問題？

隻反擊法成日比修女收皮

金牌應該好少會有+3以上既修女
+3以下既修女同坦無咩分別
你隻白劍應該可以斬斬斬斬斬
我個陣同你差唔多 而家係金1同白金中間上落緊

屎忽 空 梅里 軍特 空 反法
空 空 空 空 白劍+2 空
貴婦 空 眼鏡妹+9 銀浪+9 空 修女+2

基本上斬係靠銀浪同白劍輸出 修女插防符當坦
一街都係筷子 軍特無咩發揮 但我無其他打手

邊隻係屎忽?
我無軍特又無銀浪

依嫁個陣係
白劍 勒托 白魔 猴法 愛拉斯 無頭
空 黑弓 空 空 空 空
反法 空 牛 空 空 空

要點執下個陣好

一隻支援坦黎 +0無咩用 但我當佢坦咁用

黑弓打筷子無咩用 換眼鏡妹幫白劍上buff
覺醒埋佢 應該可以一劍一隻
反法1 眼鏡2 白劍3 其他既次序慢慢試

同埋無軍特都問題不大 筷子陣無咩發揮
銀浪你有勒托可以代替

想入坑 係咪買個首抽 無頭 夏娜最好？

你睇返有咩T1 坦同打
睇自己筆直買
蘿盾is a must

加多隻蘿盾無貨

蘿盾+白劍/猴法
人手刷下應該都會有
反正呢隻驚刷首抽都幾方便

得個無頭 夏娜 白劍猴法
點好呢

其實我都係新手 玩左20日 推到40關 惡魔城30層
首抽刷左白劍就心急開左
我既經驗係坦好好好撚緊要 無硬坦打到30關開始已經勁撚難玩
你呢個ac有坦有打都可以一用既
夏娜就真係無咩用 低端pvp無咩用 pve都係特定關用黎秒王
蘿盾低中高手都係神器黎

咁姐係可以棄隻夏娜換其他3隻？

夏娜可以借好友 唔係成日都有用
但蘿盾白劍基本上萬能

買呢個 然後用24000石抽舞女 跟住用張選擇卷拎蘿盾 咁就完美開局啦

聽你講完 上左100分 thx ching

真心 ？ 24000 石好似會破產

有無吹水公會

蘿白猴無夏， 人稱BD五條煙， 你一開波就有齊， 羨煞旁人啦！ 抽埋人氣第一的舞女，加多一隻4星小熊，然後如果唔夠打手就合隻軍特出黎， 剩返一個位用下4星角例如貴婦牛牛銀浪德卡刺客信條etc。 呢team人練好左雪一聲就上鑽石水晶啦！
24000石，呢隻game到，課下儲下好快就有啦！ 先買曬3個7日生平包，到40級就買埋個鼓勵升級包，已經有14xxx石。然後呢排又多節日無端端又送下石，打下主線打下惡魔城又一堆石，一個月有齊不是夢啊。
不過你想無課玩都無問題的，咪遲d先出蘿盾咯，你可以求其用隻約翰指住無頭叫佢扮住蘿莉先，佢都可以扮得幾似架！

講得好好笑

諗起台服第一公會 最高端的教學

應該可以睇到反法開無雙

嗰篇太高端

之前已經問過一次 但係都係卡係白金2
場場都比+6場白劍/+9蘿玩到死
係咪智商問題
定係轉陣會好D 傳說書有兩本 仲有1600古幣
對正太法少少興趣都冇
比看版/夏娜食定換隻六魔蘿出黎

嗰篇我睇左幾次都睇唔明

有冇巴打放台服acc?

防符文好過血,反法要1號出手,琴女唔好擺反法前面 好容易比女忍一齊斬死
建議琴女可以擺小熊後面 候法同女忍換位 小熊BUFF候法之後再琴女BUFF孤希 一係就候法唔食BUFF都得 反正變到既傷害點都夠 變唔到點BUFF都殺唔到
卡RANK原因大約係因為你主力輸出位係孤希 比蘿盾counter 你女忍得+6就算斬隻低防既蘿盾都斬唔死

個帳好似我FD送比人接手個個
不過唔明點解你要換看板娘

有愛咪玩囉 唔通下下換骨奶修女 等正太法就好玩咩

我對看板個skin有愛

法太遲出手 通常係一開波就同法上buff
之後先到打手/坦行

連擊角無上綠人俾蘿莉玩死係正常

都唔關有沒愛 主要資源錯配問題大
正常你咁既陣沒可能卡白金

有愛係答緊點解揀看版
如果玩得好仲洗上黎請教人咩

新手想問下D3星爆LV係咪升曬上4 LV
定係有D要留 ???

可以兩隻三星+9 合4星

RANDOM 4星?

BTW 係咪無3星角值升做4星+9(唔係用黎做肥料既前題)

原來仲有人玩
開ser玩左幾個月 見有event入黎睇下
石像 蠻女 魅魔係咪過哂氣
宜家要用傳說卷抽無頭?

想問一下，仲有幾日就有多3張5星技書，而家白劍+6，舞孃+0，應該俾哂白劍+9好，定+3舞孃好

有冇巴打放台服acc?
想回鍋但之前玩開日服

唔係 有好多3星角都好有用 你可以上巴哈找下d三星既介紹文

同埋下面果兩隻4星都得

依隻打世界王可以減35%all stats

依隻無視挑撥打最後排

巴哈有好多篇教學文講3星 自己爬下

番工果陣可以放係度掛機唔洗煩 所以咪繼續玩

依加變左白劍蘿莉

無頭要用900石十抽

白劍一開ser都已經有 竟然掘起左sosad

蘿莉點先有?抽咩Pool?

有繁中唔錯

有無興趣

Add 我telegram傾下

想問下我宜家個陣咁 其實都玩左一段時間 兩個決鬥場都卡銀1 宜家個有石有卷係咪應該抽JK弓同舞女同埋 有咩值得培育

岩岩抽到舞女
想問下D 5星書繼續白劍到+6
定中途轉舞女+3先?

可以雙支援(3星可以用弦月+9/阿理內斯 4星賽雷恩+9)
配貝羅尼亞(能坦能BUFF) BUFF 女忍 應該咩都殺到

法坦 巴爾托勒(雙活力+% 前期+0已經屈機

5星可以養 晉(高+值雙爆傷) 狐希

同埋好多5星都要高加值先有用 前期沒必要咁急抽
比你中舞女 你唔比書佢食 3星都不如
但前期比書支援食的效益 唔高

你都係比左晉食先好D

得一隻+0看板廢撚到痴線
你掉隻投彈分分鐘都有用過佢

貴婦同無頭換位
女忍教官互換次序

你係想玩蘿板既話就換蘿再直上10
其他傳說六魔乜都唔好搞唔好升唔好換

一定係白劍+6 雙鐵壁
全部資源比曬白劍就沒死 優先6星覺醒 PVP已經可以打爆一堆對手

台服有冇得轉日服

要重新黎過

現在係咪都係刷左蘿盾先上路

唔該哂答我個兩位大佬

有狐希，就唔好升白劍啦。

新手應該刷咩關升lv

又唔係咁講 教官係就係大力又可以破無頭
但係坦度遠遠比唔上白劍 2隻用法有少少唔同2隻都升得過

垃圾符文先出SSS

新手d鑽係咪都係拎曬去抽角就得

高端埸係炸彈同骨奶主埸

真係幾勁 輸出全部4星 要+9唔難 相對低配好多

我想問你地升勒托同埋埃里莎技係咪不斷升前置果8隻野瘋狂合成

係譚仔野緊地下場，對面條友後攻骨奶十字陣，比我一回清哂，
跟住就忌不到隔離台個小朋友扔機

係

新手黎講有咩方法可以一次升多幾隻
淨係見神秘島一次兩萬幾經好似已經最好

白影
冰法

神秘島一日收成兩次 一個星期度就可以+9

白影一入隊小天梯即刻由鑽一上咗大師一

你地抽舞孃幾多鑽先中？

中巴音

仲未中

我連中2隻巴音，呢條友係咪廢

係 招一技完全唔知想點

新手想問下我哩堆傭兵會唔會玩得辛苦，值唔值得升 ?

應該都係上唔到大雅之堂

第三日有張4星卷有咩角推薦

反擊法 / 合軍特料

唔該曬
見佢第七日送赫爾
咁我拎去換軍特料

合男忍啦 合到+9
另一面合軍特
再養反撃法

做咩咁睇唔開咁快課新手包
用新手包D錢去買個首抽帳仲好啦

反擊法任務會送一隻 唔洗急

勒托男忍用咩符文好?
一攻一爆率? 雙攻? 定暴傷爆率?

話說標題個儲書等正太
隻正太屈到爆?
要用傳說卷抽定用1500幣換?

聽講要等半年先出

買首抽帳 直接買夏娜+無頭定點?

無頭 + 白王/蘿盾

高血量
打9格真傷

1500

雙攻掛
最好有副敏 谷到100暴就是但啦

鬥技場上面班變態佬愈嚟愈高分
今次連宗師入都要2650分左右

想問一下D升星之星有冇話幾星先用好?
定係有個別角色用星升好D

無關係 作用都係肥料 但佢本身MAX 你升完之後唔好再升 佢LV上限係比普通白星肥料高啲 會浪費左啲經驗

台服新手向公會收人， 2個吉位，肯一齊玩公會戰優先。
公會名： 香港人撐廣東話

玩咗4日， 新手包&月包都買曬。 哩個ac玩唔玩到落去 , 唔想初始化

Model ans實係叫你刷無頭+蘿/白開局
但我覺得你已經有血坦（法坦）嘲坦（骨盾）同打手（德維）都可以玩落去

條路係無上面個組合咁順架啦 不過我會話別有一番風味囉

開局第28日同惡魔城30層都分別會送一隻隨機5星角 仲未計得閒活動又送下 照玩落去啦

請問有無公會加新手？ 台服

新手玩左3日 幫手睇下哩堆玩唔玩到落去
抽極都冇無頭
Ps：未課過金 依家先望到無頭+白劍號都唔貴

長遠玩既話有無頭差好遠
白劍蘿盾都可以話拎4000積分換
無頭0.05機率 真係買首抽算啦

實玩到落去 不過要用多D時間咁解
慢慢儲4000積分換蘿盾白劍

合隻男忍(勒托)用都好勁

Hi會長
我game名同呢度一樣

要玩實玩到架
只係日後你無無頭可能會後悔點解唔一早買姐

首抽評價都唔理直接開波仲要買埋包
淨係呢股勇氣已經咩account都玩到落去

趁星期一冇咩人打上宗師

+9劍聖？

係，聽日準備+10

成班隱藏巴打 ， 咪講咁多快d踢人入會

有呀有呀 你望下上面

抽左1500萬先抽到1件白劍靈魂裝，你地係咪都係咁

淨打副本都有齊3件 但無白劍

試過用左1億都抽唔到白劍個十字架

已申～鬼父Clark

我黑白劍同晉都齊

但3隻都冇

我都有黑劍成套

換白劍算了

有陣淡淡既哀傷

其實打困難協力好多5*裝，打多幾個禮拜實有

無角色先最慘
又唔想重課自選
而家都放棄左用石抽普池
每星期抽30傳說算

呢套圖以後响第一頁的話...唔知引到幾多人入坑呢..

其實個1800石好呃人，話就話少左十抽同90萬，
但300非洲幣個價值其實好高

將1800石拎去抽八夜池，抽兩次

台服，想問下我而家有4000m幣有咩英推薦我換
定係留返黎等後面d新英
如果唔換英，d書比邊隻食好d
有心長玩，求意見

最佳新人王 晉

抽黑劍

但得呢個池有無頭

等黑皮法？？

用900石抽囉

幾時先有新年禮包

意思叫你唔好抽卷 直接用石抽 賺非洲幣

明了

想問下500%新手包係咪冇咗？

頭7日

蘿盾+6
白劍+3
晉+0
如果有3本書要俾邊個食先
練緊骨奶炸彈隊

新年禮包又標錯價啦

仲以為元旦包好似情報咁用2000石買，最後都係要課金

咁緊係蘿先
你都餵咗六本
呢隻驚五星暫時一係+0一係+9 10
唔好餵餵下停 轉餵第二隻

劍聖唔係人人岩用/必須 自己考慮下

買撚錯左
以為二百蚊就屌得過

點錯法

佢寫台幣820，但實際比錢係2690NTD

要未開5星先有得退錢 擺明詐騙wo呢下

屌呀 咁都得

犯左法了

抽左幾星期傳說卷 終於中返D好野 好感動
但我儲既6本書已經比撚晒隻晉

晉仲勁啦

睇到實際價格唔同點會仲買

隨機5星+本書抵買咩?

唔覺得值6xx 咁多伏五星 你話選擇卷都考慮下

有無頭 傳法 猴法 白劍
五星自選拎邊隻好？ 蘿？定舞孃

舞孃依家有up仲自選咁嘥料

抽得到先得架 屌

身上大概有呢d角，仲有張4星卷揀咩好
同埋應該升邊隻同埋升到去咩環境
唔該曬各位大佬

好多人狗衝完先發覺扣多左錢

妖刀，德維，巴巴拉，柯伊娜
揀邊隻+3好？

留返

第一張
第一行 1236隻有用
第二行2456有用
留+9 一係小天一係世王有用

第二張
JK我自己唔係好建議升 有傷害無生存 無buff直頭唔掂
蘿盾最好第一隻上10先
第34隻有用 小天推主線 +9六星 但唔係首升
第6隻+9拎去坦 好硬
第二行
2 3 4有用
第6隻唔建議升 最好抽到援交

援交姐係邊隻
BTW多謝教路

身上有好多4星書
好唔好喂晒比黑弓上+9?
定係有邊隻4星要優先喂?

睇巴哈D人話黑弓用途廣優先升我就隊曬比佢

我估佢係講舞孃 反正你前期都唔會有書投資到比sup 弘月眼鏡妹夠用啦

舞娘我都有抽到
不過一本5*星都無無得升技

新星宗師守住左

德維幾好用

黃色咁難出既

30天任務 隨機5星係咪得一次 ?
之後都係黃卷 水晶 同隨機4星?

唔撚跌黃史啊

真心問骨王改板後可以取代羅盾？見佢技能好似我又抽唔到羅盾

我羅勒秒到

有無台服公會收人？
10lv新手

你可以試下 睇技能骨盾多5防 少8%回血 不過冇綠人

哩個十加一會唔會太好彩

屌你 我抽到傻閪咁都冇一隻5星

用鑽買升星會唔會好傻鳩

早期主線送咁多星

唔傻， 顯得你很土豪

就黎40lv 有千8古幣
應該點用好 骨奶？

就黎抽夠4000點 換一隻5星 建議換咩好

我啲五星書俾哂晉

古幣換書 萊維亞+3先打得死人

4000M 蘿盾/白劍

咁d鑽除左抽角仲點用好
覺得就算5星角但又無咁快升到星/技好似隻野無乜用咁

用鑽買體刷符啦

隻夏娜 無咩好感 出手太慢 兩round先秒一隻

新手刷4星夠用?

一個月3次轉移3000鑽

主要都係用嚟秒坦幫打手開路

新手邊有咁快+9有突

1張4星自選 黎緊40lv有古幣 點發展好

仲有無公會收人

打手夠可以考慮骨奶

咁晉值唔值得+9

我覺得佢幾型

型就唔使諗啦

可以 前排buff完好勁下
韓服都仲係唔少人用

劍聖勁呀
打得又坦得下
最重要係型

刷符主要刷咗LV9 先
刷到主要角都有符用就可以刷LV12
順帶一提
防符四星UR SSS同五星六星唔差得遠

未有力打LV9 就求其用住先
想要即刻6星符可以考慮用石買6星符

6星符都要6星角先裝到
仲未到呢個階段

巴哈有篇攻略係用巴巴拉打困難協力魔導，爆傷去到250就秒到前面坦怪
我冇巴巴拉就用白劍+3試下，爆傷都谷到250，我見白劍攻擊高好多，反而係殺唔到
如果修女+0有冇機會
唔知係咪裝錯符文，岩岩白劍係裝1爆1爆傷

唔關符事，你睇下啲技能先
諗下巴巴拉係用邊個技能對呢關嘅怪打出高傷
修女秒怪都係靠技能，+0係無殺傷力
呢隻game技能加成先係最重要，唔係攻擊數值

我愛jk

起碼+6先放到落場
我嗰隻+2

加值可以慢慢
起碼叫抽中左先

一抽白劍

新手留名
有無高手幫健檢

無課 首抽蘿盾就開局 唔識打PVP
主線就打到普通40 困難30
練咗好多唔同角色推世界王
打算儲4000非洲幣 應該選猴法定白劍?
主力部隊應該集中邊幾個好?
由曾經白金3跌到金2
(氣功師係推惡魔30樓用, 已經用完)
牛棚:

決鬥場:

用炸彈代替,殺最前果隻係咪都WORK?

理論上得
提埋你白劍最少要+6開咗3技裝埋防符先上力
你得+3梗係R痕啦

其實你不如搵個公會入住其他人場先
到你上咗軌道到時單挑清場都唔係問題

你反法+9都唔上場 蘿盾太遲出手
睇你練既3星角色睇得出你浪費左好多資源 落詛咒個隻3星 唔洗覺醒都用得 隻米內又係無用 仲有其它唔講了 太多
非洲幣 一定唔會選猴法

隻野35%防 2萬8血 要炸死佢都唔係咁容易

早知KEEP住ON隻小號玩活動儲石抽下野 睇返抽D野都唔錯

新手開始卡主線

擺陣問題,黑弓一下沉默你3隻
睇下對面咩技,攻擊次序,改一改佢
係佢攻擊前,控佢或殺左佢先

爬左下文
宜家得啲舊5星石像 冰盾 綠盾 骨頭
係咪要抽番蘿盾
用咩頂住先都ok?

多謝大佬
反法有放落小天梯用 但大天梯唔知點安排
米內係當初要升鏡盾 結果睇錯個樣
有無巴打可以加whatapp傾下
深入指導

重玩艋吧啦

用錯左張傳說傳比無頭

但我有白劍 猴法 萬幾石 6 7本5星書
未諗住棄

換咗男忍放中間就過到了，thx

升住骨盾用住先

蘿盾我都落左場

就可以換到6星
應該換邊隻先

32-5咁様屈贏3萬血個boss.....

投資白劍唔會錯

4000非洲幣 可以換白劍/等下遲d出新OP角先換

幫fd問
佢4星仲有熊妹+6
而家有7本5星書同6~7本4星書
係咪谷晒熊妹同晉+9都ok?
而家M幣係31xx分，等緊換蘿盾
D 5星書好猶豫唔知俾邊個食好

比多本反法啦 都+8 比佢1號起手
如果等得切 可以比晒書蘿盾

叫左佢食4星書，同幫佢執左個陣了
羅 空 眼鏡 軍 晉 修

夏 空 赫 熊 空 法坦
差在唔知d書留唔留俾蘿盾

換到傳說先岩
白劍+6就ok?
得6本原來

+6叫做啱啱上力 +8開始大力 +9/+10秒天秒地

有隻蘿盾+9 +10 拎資源快好多又輕鬆好多 你上面又問點打困難協力 兩個都有蘿盾+10就輕鬆

佢係有隻巴巴拉。但唔肯同我試

岩岩玩左個幾星期
有無高手幫我睇下依家個陣應該點砌好
感覺輸出同坦都唔夠 我仲有張4星卷未用 係咪應該簡熊妹?

你蘿盾咁遲出手 比你反法出到招 D攻擊咪又係打曬落蘿盾到

又唔怕的，反法上排會打左反法先的

想問問各位巴打5星技能書應該俾狐希，劍聖定梅里先？

同埋如果食眼鏡娘同玄月 2個buff 既+9白劍都斬唔死+9蘿盾，有非洲幣係唔係要考慮換屁股返黎？

都唔會咁遲先出手 佢6,7,8號既攻擊都無用 點解唔比蘿盾先行

你秒唔到因為無小熊 你白劍無小熊打落蘿盾到咪食詛咒囉

係架 仲有放反法喺呢d人口密集的地方其實幾危險

即係要3buff先得?

蘿盾有招技能叫詛咒 減攻擊者既能力值 +10減你50%添 白劍既綠人係要攻擊後先發動 所以你次次斬佢之前都會比佢減左攻減左防 咪唔夠力囉
幾多BUFF先殺到好難講 因為符文因素 但你多隻屁股+0都肯定秒唔到 原因同上

明白.唔該晒

你呢三隻都係+9先比較好用，如果你已齊書可以升+9，我會揀狐希>晉>琴女。

得兩個打手...

我爬過巴哈佢地話筷子陣羅盾最好擺左下9號位
而678果3隻我暫時係拎黎坦
反法放果個位係驚對面有銀浪 所以先咁逼

係 盾都唔夠 諗緊練貴婦定冰槍先
所以先問依家以順序黎講要練邊隻先
同埋點砌個陣好

主線過到邊 我係你就升埋隻黑弓先

普37 困12
升完黑弓之後呢？
以我依家個角色池 修女>天使?

太多盾先真，毒盾唔洗落啦
冰盾係打手

我係你升完黑弓之後就升小熊 你而家升啲輸出上去都無用 打落蘿盾到都係RJ
我係你就轉擺法 蘿盾同弦月轉位置 免盾同隻大波妹轉位置 蘿盾轉6號出手
台服咁多女忍 你仲擺隻蘿盾係最後 咪姐係叫佢封你技 你仲要遲出手 挑都發動唔到 你個陣完全無力 係睇反法同蘿盾 開唔開到無雙 銀牌應該唔難 同埋反法轉2粒防符文

我指冰槍

玩住飛機陣先， 近排興

兔盾同卡歐莉我只係max左lv先 諗住練4星盾頂佢地個位
毒盾遲下會轉修女
但4星盾唔知練邊隻好

好 我夜d轉一轉陣先 睇下成效
果兩隻5星盾遲d都要整走佢地

唔夠輸出玩唔到....

遇到黑弓後排咪收晒皮

呢個咩網

黑弓會被集中

我鬥雞場好少見黑工的，如果怕就候法同反法掉位， 蘿盾早d開動

無update好耐，八夜角都無

有無日服既朋友想入團研究遊戲同打會戰

當然要番咁上下練度

M原來咁多香港人玩
尋日係地下鬥技打贏左全服第一TIK
果種爽

支持

想入坑,但連登巴打玩咩服多
同埋家陣係咪仲跟呢篇刷首抽

唔係 佢t1入面有好多未出／唔適合起手 建議玩幾日仲有興趣既直接買首抽帳 如果真係想自己刷既就蘿盾 個網既t1第1隻
連登巴打 日服 台服都有 台服新開

骰仔中3張3至5星咁都抽到隻

元旦包中德維 之前又中左白劍 好缺5星書啊

巴打，想問下德維點玩先勁？

想問點先有多D 5星之星
個升星禮包買唔買得過?

德維高+ 好似仲要配屁股好似係 我都無資源比佢了 先升晉(+6)同白劍(+2)

友情肥料 慢慢合上去

或者推圖送好多4星 升星之星

唔急唔洗買

想問下開得未
係咪先升爆隻5星就得
仲洗唔洗再抽？

好難玩得勁 好講對面有沒BUFF 好食位置
吉落對面坦 蘿盾就0作用
講穩定性好多隻好過佢
白劍 狐希 基本上穩殺2隻 坦都唔驚
德維就要博可唔可以一次吉死3隻 分分鐘0收獲

德維 九尾 柯伊娜要升1隻+9 你會點簡!!?

我揀德維
約翰兔盾德維會有奇效

Thx巴打,咁升白劍同晉好過

有狐希，但+9先打2隻，無咁多資源

長玩既話,建議買首抽帳
無頭+蘿起手

升狐希+9好過德維+9

的確係 仲可以反死人

無頭，+6蘿，+3白，猴，修女 共17隻原五星，+9反擊法
900古幣，2500M幣
課左禮包，lv 40 多1000石 (現在38lv)

賣$450

8個漢堡包限今日交收ok?

尋日岩岩先課左金
早知買你呢個好過

唔換修女就買得過既

狐希+幾可以上場

9

巴打仲有無

台服新手向公會收人， 2個吉位，肯一齊玩公會戰優先。
公會名： 香港人撐廣東話

今日加入仲有古幣同鑽石拎添

有無得留個位 要完左公會戰先退得會

是咁的 啱啱升再lv40 儲左2500古幣 換咩人好
係咪換8夜好過6魔星

骨奶 場場都比炸彈骨奶炸死自己

新手入坑1個月
得呢D角 主線34之後完全打唔過 想問下大家 我而家應該升D咩先可以快速去到主線40(普通) 同埋有咩陣可以推荐一下
thank you

羅盾up

台服公會招人 仲有兩位
TheNorth北境

有tg gp一齊研究

應該有位的，你拎埋d獎勵先過檔，可以拎兩份，正呀

唔補血的sup就雙活力
補血的sup就雙爆擊

後面d關好多都要用魅惑的，米亞+炸彈妹幫到你

雙防副敏

睇下你想為愛揀定留下書啦
再唔係揀骨妹

推唔到主線就去推惡魔
加值唔夠係差啲
記住用下好友
魅炸蘿盾槌妹龍騎呢啲必用

最後兩日 好似兩邊都拎唔到獎

拎唔到

oh oh 已昆左一個人入會 大鑊了

骨妹真係咁好用 ？

我返屋企再cap圖俾大家睇睇我個倉

骨妹而家係台服OP 佢同修女係韓服都收收地皮 但問題係修女而家係台服已經收皮 骨妹+3已經幾好用 可以過渡

仲要+3

如果揀得修女既 目標就係+10嫁啦

我個倉有呢D
而家主線卡緊31-10H 34-10N
惡魔城第12層
pvp唔理
想問古幣換野定留好

你ac都幾廢下....

8夜/白羅都無隻 買隻8夜+白劍ac重玩算啦 聽日有羅盾up 到時再抽

乜都抽唔到

買隻8夜+白劍ac重玩算啦 聽日有羅盾up 到時再抽

真係咁差咩
算啦我想繼續玩落去

你真心想玩既 我可以比隻小號你 但練度唔夠 不過有夏娜 白劍 屁股 舞女 克里斯蒂娜 3星阿瑟拉 物36lv

抽完蘿盾 換骨奶 再升晉 都唔差
係衰在你d五星書俾左d唔洗升技都用得既角

我5星書食過2本渣
隻盾同法坩坦都係食自己升

升咩好呀?個陣唔識點放。
惡魔城打到32f，之前有啲仲未拎到3星

主線打到41 卡關， 困難同普通都係

咁你都幾抽得下

巴打真係可以?
其實我每日都係禁幾下
不過可以試下2個ac一齊升

我依家都係每日禁下呢個 你要留te 不過最好改名 因為同我正身樣名

多謝巴打

唔差既 除左暴擊低咗啲
攻buff唔低

+6開始自己坦埋一份
+10反得好勁

不過出新8傳應該可能會收皮
自己諗諗

想問問咁多位巴打 小弟應該用古幣換野好 定儲起佢等新八夜好
個ac仲有好多3，4星無養到 有無咩啱細佬用嘅可以推薦一下

援交>教官/劍聖/天使盾

女忍熊妹槌妹

Omg 退左會申埋先比呢d我睇
我id^審判元毅邃

岩岩40LV
想問第二次古代幣換咩好?
第一次換左修女
而家打手有白劍+3 修女 晋 軍特
support 有 舞女 琴女
換骨奶定海盜大劍佬好?

修女+3左?修女唔+3沒用
海盜+0就用得
打手夠就換骨奶

如果打手支援都夠就留幣等正太法

想問下咁多位巴打應該主力升邊幾隻去打pvp同埋應該點樣擺陣，依家卡左係銀一，打極都升唔到上去

修女海盜+0
軍特未覺

邊度有蘿盾up
我搵唔到既

玩住先，玄月要改做小熊（無小熊幅圖 ）：
修女要+3先打得，如果只想+0，符文可以改裝雙鐵壁做住坦先

聽日先開，第3個池

咁聽日先再努力刷首抽啦

買首抽好過

推唔推薦蘿盾加球娜定蘿盾加無頭好

最好蘿白+無頭

點都唔會換MK 除非你好有愛

唔該哂巴打

蘿白之話蘿盾？

其實真係有啲唔鍾意日/台服跟meta玩跟到咁極端
韓服MK修女點跌都仲有十幾% 連前排都會開發下冷門角
感覺變化多好多
日服就打嚟打去都係差唔多嘅陣差唔多嘅角
希望之後出多啲新嘢會好啲

蘿盾+白劍/狐希 有埋貝納卡仲勁

個個都想輕鬆上分 又唔想練錯
就狂問老手

望下韓服meta都唔算壞事既
起碼比人了解下邊隻角有無用
依家打左個底拎下古幣
遲下章魚雖然唔強勢 都可以為愛升

要變化大應該要等到傳說先會 如果唔係都係統一果班友

想升隻打手換走狐狸 但又唔知升邊隻好
唔想投資5星書 想升好舞女先
我暫時心目中有冰槍 德卡 dr槍手
有冇巴打可以俾d意見

我仲有張4星自選未用

岩岩上網睇完 無頭+蘿盾+白劍都要400港幣
都唔平喎

蘿白連埋先貴 無左其中一隻平幾舊

聽日更新完可以抽蘿盾
長遠的話 白劍都唔係咁重要 用狐希可能仲好

咁睇黎我都係買蘿盾+無頭最抵玩

新手入坑 好多問題想問 有無群可以加我?

唔升五星咁緊係女忍

呢三隻野最好有啦

無頭+蘿盾
前期推主線極有用 基本上每關都用得著
白王暫時都好勁 不過應該過多幾個月會比新角取代
你覺得貴可以蘿無起手

400港紙好過課去買佢個成長包
正常玩落去每期隨便掛都1 200內

係到問算啦

想搵隻可以跳格或者大範圍d既角打對面打手
同埋女忍+9 3buff 秒唔秒到白劍修女法坦呢d?

合隻龍騎囉
+0輸出都ok

咁多要求又唔付出下

女忍+93buff要秒呢啲唔難
睇你邊隻buff啦 撚屎buff未必得
琴熊屁就秒天秒地
如果係+10野蠻法雙防就唔知 未斬過

不過正常熊屁正常符都夠做 當然前題係+9暴擊到

yes 世界級 跳X高傷神角

請問有咩包要買同課呀而家

啱啱夠古幣 換修女海盜定骨奶好 個個都話骨奶萬能又大趨勢

惡魔塔進度？推圖進度？
無可否認骨女PVP的確好爽

主線去到30關開始卡關了..
無頭同蘿盾應該升邊隻先?
儲左好耐先齊5粒星星..水晶儲草緊

搭打到22 圖困難卡32 普通卡33

自己尻玩咗一個月
課咗6-700 同時諗住唔再課
但係依家好似卡咗關咁
睇下有冇巴打可以俾啲建議
主要想睇下pvp有冇得改善
嗰啲M幣古幣鑽石冇儲過 全部用哂

有冇休閒公會收人?

打手太少， 得一隻妖刀， 試下合一隻軍特， 同一隻+9白影幫手。
羅馬盾廢的， 可以不要， 可以轉曬去比小熊+9。

岩岩起步定點
基本上無乜要課
課完升級包同新手包咪自己鍾意點課就點課

羅馬之前好勁
我都+9左

話咗架啦 呢隻根本先天不足
係啲台仔唔熟路先日捧夜捧

Renew嗰兩隻有冇發圍空間

白劍+10秒2隻喎 羅盾比人秒 點睇長遠都係白劍勁好多 羅盾只係PVE

屁股覺醒咪可以當坦用 仲有得加BUFF

小丑女都係打世王
另一隻無

今日終於抽埋蘿盾 另外抽到巴音 合埋軍特
古幣換邊隻好

2200石抽唔到蘿盾係咪正常

我抽咗4次10+1最後出

40抽就想中 以為自己係邊個

日服出蘿盾個陣用左2萬幾石都唔中1隻

晉個關係咪改弱咗 今日一更新完就過咗 終於唔卡關

120抽，1隻5星都無係咩玩法

刷邊關有多D錢?
合野合到冇晒錢

聽日星期五開哥布林關可以刷錢：
史萊姆＆哥布林錢關 五六日
03:00~05:00
09:00~11:00
15:00~17:00
21:00~23:00
快速刷錢法可看頭post

即係要等weekend先刷到?
普通關冇得刷錢?

平日刷白劵
weekend瞓身刷定下個星期要用嘅錢

普通關刷唔到幾多錢的。缺錢的話寧可存起d馬蹄weekend一氣過刷錢關。通常黎講，刷2個鐘都有百五到二百萬$$入手，有時仲會抓到d哥布林王，一個可以賣二十萬

賣350，tg: iamokex

點解隻白劍斬落隻反擊法度
有時佢死,有時我死
咁奇怪既?

之後免費抽中羅盾，痴線

我100抽2隻傘法 之後元旦禮包中蘿盾

呢1次9成人都有羅盾，無既話真係輸好多

垃圾GAME 無頭+天使盾=無敵 你玩埋我果份

天使要+9

有腦最重要
無腦比哂無頭黑王天使夏娜+10都係垃圾

日服招骨灰級玩家玩公會戰

有腦冇角都一樣係垃圾

我

白劍+6係咪裝一攻一防符文好d?

殺唔死可以避
天使無頭有係方便，但係唔止呢個打法嘅

學上面話齋 轉打法都要有角

呢隻game係要時間培養
其實無頭天使呢啲角本身出嗰陣日韓服都開咗一排
反而台服係啱啱開
個個啲打手都未練好，組隊又無乜彈性你咪覺得佢OP
玩耐啲就無嘢架喇

請問+0白劍同+0狐希邊隻應該優先+9？ 我依家遇到筷子陣都係靠白劍同軍特打中間位，感覺無乜效率

白劍先

正路應該係雙防

啱啱50抽中左傘法，想問如果我本身已經猴法同夏娜 仲洗唔洗升傘法。同埋其實我有晉同狐希，係咪應該升左狐希先，我宜家升緊晉比哂d書佢優先食，但感覺唔係好好用，求指教。

晉+9幾好用 不過狐希打2格同跳一格 我隻晉+9就可以死反羅盾 2隻定位唔太一樣

夠幣買修女定隻盾好
兩隻都想要

痴撚線
想打困協魔導，練炸彈，炸得死但唔穩，都係靠後面燒死
練鎚妹，練到+9,仲衰，打唔死
但又冇巴巴拉

好似浪費左一堆書同2隻上6星既機會

垃圾驚 100抽冇蘿盾

少事啦 我抽隻m幣3星臭雞 課足成皮野先中

你堆buff點扑呀
練完槌主線都好有用

聽日試多次咁放，今日試鎚妹冇食骨奶buff.低攻左

唔知點解個個都咁鍾意未學行先學走
得嗰些少練度就走去撞魔導
之前又有條友係咁

有巴巴拉就可以少練度

台服有無公會carry

有無困難魔導巴巴拉陣推介

我跟巴哈個排法，開場80-100%

無軍特蘿盾 係咪依世都刷唔到

無蘿嘅版本未見過

入人場囉 唔會成個公會都solo到下嘛

巴打，係咪白劍攻守兼備所以升先？但我依家差兩件裝備

白王要+10
最好有齊三件裝先揀
非洲人可以幾億都唔出最後果件
除非你好有錢課到有

白王台伏我唔清楚
日台伏做打手唔差
但係坦我就開始覺得唔掂
太撚多骨妹投彈炸法
雙防撞落去即死
所以有人會1血1防
70防我就覺得算半坦既
1防1血防我都覺得差啲

我本身練白劍到+5 今日抽到蘿盾 狐希 係咪雪狐希雪到白劍+9先？ 本身PVP都係用緊白劍軍特反法打